大家會唔會係屋企坐廁時背靠廁板？

想問大家會唔會係屋企坐廁時背靠廁板？
有柯柯下屎攰，真係會挨左向後，背靠廁板！
實有人話衛生問題一定唔會
想問有無人同我一樣都會咁

屋企就點都得啦

俾老婆鬧到仆街

唔會靠
沖廁嗰時會冚廁板
所以分分鐘彈到

我會騎馬咁調轉身兩隻手捉住塊廁板

唔會
你諗下個背板其實係充滿住沖廁時既回彈屎水，你件衫掂完然後又訓上張床度

打飛機挨住個廁板舒服好多

知道污糟都會挨既人仲有幾多？想知

無

好多人唔會，找會既同好

ＮO

但最佳嘅痾屎姿勢係抱膝

姐係痞廁咁？

類似

乜有人咁on9靠廁板...

倒立先係

呢個係69互含先係

正

倒立洗撚死你

我mou 係度痾屎

屋企多數倒立痾屎

唔會，因為同瞓屎一樣

邊有人著衫痾屎架

你係 Benedict Cumbabatch?